【槍擊爭產】慘死四舅家境富裕 一家四口住太古千呎單位

一場爭產風波，引發甥舅不和，終以悲劇收場。62歲四舅父鎮基，後腦中槍，手及肺部亦受損，留醫深切治療部延至昨午2時41分不治。據悉，鎮基與太太及一對10多歲的兒子同住太古康怡花園一個千呎單位，家境不俗，鎮基熱愛運動，2012及2013年參加過維港泳，閒時又常與朋友結伴跑步。太太是家庭主婦，一家四口早年與詹老太同住，老太90多歲時辭世。

據街坊表示，鎮基曾任電腦程式員，其妻則是家庭主婦，平日出入撞見街坊亦會打招呼，態度友善，不時亦有朋友上門探望他們，或相約一同跑步。

咁有錢仲要咁貪心想食埋親戚果份家產。

抵佢無命享！

香港一千呎要住40個人

咁就咪貪個少少錢啦 貪到命都冇埋

TVB頭先講係六舅
Fake news

貪得無厭

所以畀天收。

IT9都買得起康怡千呎單位

腦魔召喚

唔仆街點住太古城千呎單位

太古康怡花園啊
識睇字未啊屌你老母

太古康怡花園啊
屌你老母字都睇唔清，抵你一世窮

私樓啊，巴打新移民？

康山先係居屋

成班唔睇字
不過康怡都好貴

62歲有一對10多歲的兒子，即係四十尾先有，

住太古城都好撚貪心貪小便宜，我講既。

利申：識幾個太古客都係唔找尾數

好明顯係搶返嚟

ok啦，佢不過千尺應該中康

康山先無居屋

抵啦

太古康怡花園啊，屌你老母
連登幾時出返個點字版？

死有餘辜

康山咪居屋囉，你拎左永久居民未啊新移民

我屌你老母個老母啦，我係講緊住太古城班人又貪心又貪小便宜，冇提及呢單新聞。

柒左就咪死雞撐飯蓋啦屌你老母臭西
抵你條垃圾成世比中產剝削

剝你老母塊閪落嚟餵狗

寶翠園 rich ，當年買翰林軒，比阿媽話足成年

剝唔到既話，祝你全家cancer折磨至死
屌你老母死窮鬼 死雞撐飯蓋

祝妳老母日日落街俾狗屌屎忽

個個唔係我

你on撚9?

你條垃圾快d帶你死剩既屋企人body check啦 你老母泉下有知你咁on9一定好心痛

佢地新移民黎

邊度黎？

我住賽西湖，對LKF以西既地方唔熟。

祝埋妳聽日落街睇路，小心死咗唔知咩事。完

勞碌半生都無得享下福

衰貪婪。

天收佢。

收皮啦你老母條命就完，笠水狗
成世捱窮比太古城人走數啦
抵你臨死無錢醫病

原來遺產執行人就係呢條仆街
寫咗遺囑俾老婆同對仔未?

貪

咁有錢都貪

李嘉誠咪一樣貪，要賺盡每一蚊

呢d咪係天有眼

即係我覺得你本身話麻麻然後爭下產咁我都話明，但係
咁撚有米都仲要貪人層遺產樓就真係扑你個死臭街

人心不足蛇吞象🐍🐘
睇佢個款都基層it狗得一棟樓

得一棟康怡都叫得有米？

Developer都叫it9嘅

都叫小康 生活穩定啦

60歲退休年齡，個仔10歲
如果佢無其他資產喺手
算係窮人就真

BTW慘乜撚野死
抵死四舅家境富裕 一家四口住太古千呎單位
改翻條題

你老母知道佢教到你連基本尊重都唔識真係羞家 淨係識粗口，叻，抵你一世係連登

收皮啦死垃圾，上黎屌下d on9就比你assume一世喺兒登，睇黎你都智商有限

我想講一句，條友有幾貪都好，都唔係用尼殺人既藉口，希望大家既價值觀唔好敗壞

老婆仲係度

你自認on9我就心足啦

都話康怡花園囉
死返上去睇多次啦

邊間院舍啊 洗唔洗去探你，死弱智仔

教你學會尊重，咪做自障ricegum

字都未識打
依家d殘疾人院舍無人教打字？

咁都有dislike,連登堅on9

thx for reminding me,不過同你多講冇用，狗改不了吃屎，唔識尊重同你講多無謂，隨便

笠水啊？屌你老母臭西，死廢物仲學人出黎做架兩
你老母生到你咁弱智暗暗流淚啊

你講條撚咩，邊撚度講住太古城？

你做乜野柒唔切呀？

條友on9仔黎 被太古城中產逼害到發神經

幼稚園程度係咁上下，衰撚左仲係度撐

六十幾做過程式員，估計都係幾廿年前事，當時程式員算係專業了，今日IT

教你做人=做架兩？睇尼你既邏輯好好呀，小朋友 我係弱智都不及講野都唔知有問題既人,你老母個仔好可憐so9sad

62歲個仔先十幾

做人真係唔好去得太絕
明明自己已經住緊靚單位, 衣食無憂
仲想食人地一大班遺產, 俾少少人地當算數

你逼到人地冇路走, 人地自然逼番死你
呢d 貪得無厭既廢老真係抵死

睇黎你係無老母教你做人，先搞到你咁on9
洗唔洗幫你尋親啊，死孤兒仔，野種，你老母做肉便器，都唔知邊個係你老豆

有幾慘呀？睇過

食得鹹魚抵得渴

以前啲人話發財立品真係有道理

槍手當然係錯啦
但係班親戚係抵死啵
又改遺囑，養子又唔俾分
仲要報少咗層樓價值

發財唔立品嘅人多數都無好下場

佢住緊層樓一千萬Up
為左一百幾十萬走去屈個岩岩死老母嘅保鑣親戚
無犯法嘅

食曬 win95 到 dot com 潮，發過豬頭

教育真係好撚重要，如果唔係社會就係出呢種咁暴戾既人

你鍾意食閪架咩?

IT

HK No IT

港島既 要80人

屌!!!! 阿媽親戚係退休校長，仔女出曬身，開會計師樓又有，價錢水屋既部門主管又有；都走來謀鳩分比阿媽個份遺產，錢邊有人覺多，呃得一蚊多一蚊

慘死？

電視劇虛構內容：五十幾歲生仔，舅父個老婆擺撚明教唆佢老公食埋人地個份，爭產案最多兄弟d老婆出黎鳩up, 女人永遠都係雷人，冇血緣關係貪錢為上，理撚得條佬班手足互相殘殺。總之，有血緣關係ga, 打生打死都係圍內ga事，關d冇血緣關係ga女人差事。

你D語氣十足十廢老。

爭咩產
件事唔係因為條女個老母分家產前就死左
因為條開槍女唔係直係家屬
所以一個仙都分唔到
而又被害妄想以為老母既死係因為d親戚做既

下次新聞報郭氏兄弟
可能有人會死/被勒索
但扮成意外
或者賣兩次仔

好似話拖到佢老母死先分
可能有錢佢呀媽有錢醫病掛
就算唔係直系 死左老母拎返老母啲野都冇唔岩掛

如果本身分唔到係冇需要開槍殺人，d廢老死哂，佢地冇仔女？要幾大怨氣屈怨先會開槍殺人坐終生呀，如果要殺人分到錢係要含家產先work, 冇啦啦射鳩佢地仲等被人拉，貪終生監禁好好玩？用下腦啦。

咁可唔可以理解成條女既人格已經扭曲

幾可係香港聽過精神病開槍有預謀射d涉案人士，如果扭曲的話，咁咩事會搞到佢專登淨係射個幾條廢老？唔係爭產唔通爭玩具？

知你喺弱智院舍受過良好教育喇，死野種，我地d正常人點同你比
祝你早日一家喺九泉之下團聚

tvb劇 tb出獄改過自新 對仔為父報仇玩撚死個tb 臨死喊住話咩贖罪 完

冇立遺囑只有
死者的在生配偶、子女、父母和兄弟姊妹
可以承繼遺産
好似係咁

咁咪係爭產囉，本身一份留左比佢阿媽，咁傳比個女好正常，咩鳩野親戚見個家姐死左，人地個女住公屋自己住私樓，經濟條件好過人仲要食埋人地阿媽個份，咩撚野品德黎？近親連死左家姐個筆都唔放過，人地做女好嬲係好正常，點會唔關爭產ga事？冇爭產都射狗佢地咁就唔關啦，事實唔係阿麻，咁姐係關事啦，咩狗人格扭曲，根本原因唔係咁。

謀人財產有報應架

張相影到佢咁開心個樣
好心涼

《驚天大賊王》 1998
李嘉誠（周志輝）：你話咩話？十億？
張子強（任達華）：十億
李嘉誠（周志輝）：你唔好去搶？！
張子強（任達華）：李生，我同你都係一樣去搶，不過大家搶嘅方式唔同咁解

不過呢單嘢個女疑兇個背景好複雜，
佢拍嘅片同埋寫嘅嘢神神化化，又整好多設計風格奇奇怪怪嘅網，好似撈好多行
蘋果日報訪問嗰段片個眼神又好飄忽，女疑兇個阿媽又有精神病記錄，
話唔定個女疑犯自己可能遺傳有 schizophrenia 或者被害妄想都唔知

都係保持行車距離好

咁如果我養咗老母咁多年，我都會覺得我嗰份應該大份d
你估成家同老母住好易捱呀？

有冇tvb新聞可以訪問下我？
我想對住鏡頭講句：咦，淨係死左個老豆咋？乜個天啲報應咁流架

以佢咁嘅年齡，做IT9住到太古唔出奇

早期IT好好搵，曾經係勁過醫嘅神科

個仔就爽啦
老母香埋就可以帶條女日日上黎

柒左仲要上黎吠 即係想大家block你啫 玩單機啦返去

條友6張野,佢大哥都起碼7張啦,起碼都做左50年兄弟,都仲養子前養子後當個大哥係外人,呢條友好人極有限

講到錢，均真些好

中康先有1051尺，or相連或覆式，三款都要過二千萬

死隻老畜生 慘條撚

住康怡都要貪果百幾萬 家姐都唔救 抵死

貪到命都冇埋

咁都仲咁貪死得眼閉啦

太古城四人家庭點會係家境富裕啊
太古城不嬲都係中產區
上面嗰班傻仔無啦啦葡萄話人仆街

呢啲新聞成日都引到班仇富撚入嚟

我住太古城都係四個人過千尺喎
仲有埋海景添
有咩問題?

佢個兩個仔會唔會上連登呢

係 香港人 或者咁講 連登仔已經痴撚左線

睇咩人架姐

而家住雪櫃先 遲下落下面唔知住邊

太古康怡花園啊屌你老母爛西

咁面定係咪佢d仔女都無得分

真係抵死，咁有錢仲要貪。

老婆可能40路

段whatsapp講七
分比大哥違反香港法例，佢都唔想

老婆同細路開緊香賓
老婆諗緊點呃班細路自己獨吞
阿哥又諗緊計點謀埋細佬份錢 點樣令老母快d死分埋佢果份

差一皮😂

你唔做仆街野咪唔會咁樣俾人對冧囉
沒有無緣無故的恨

都唔係好慘啫死得

200 個正評係咪like 佢瓜柴

慘死定抵死呀

覺得抵死啩 有錢都貪

唔講以為個遺產有幾十億

每人得幾百萬都好爭？